{"translation-revision-date":"2023-03-27 05:30:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Are you sure you want to delete the %s?":["Confirmez-vous vouloir supprimer le %s\u00a0?"],"Custom Color":["Couleur personnalis\u00e9e"],"Add %s":["Ajouter %s"],"Custom Colors":["Couleurs personnalis\u00e9es"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Custom SVG":["SVG personnalis\u00e9"],"Additional Font Variants":["Variantes de polices suppl\u00e9mentaires"],"Add Item":["Ajouter un \u00e9l\u00e9ment"],"Reorder":["R\u00e9organiser"],"Done":["Termin\u00e9"],"Item":["\u00c9l\u00e9ment"],"Remove":["Retirer"],"Accessibility":["Accessibilit\u00e9"],"Contrast":["Contraste"],"Dark Palette":["Palette sombre"],"Light Palette":["Palette claire"],"(opens in a new tab)":["(ouvre dans un nouvel onglet)"],"Palette Colors":["Couleur de la palette"],"Add":["Ajouter"],"Extend from:":["\u00c9tendre depuis\u00a0:"],"Palette Title":["Titre de la palette"],"Add Custom Palette":["Ajouter une palette personalis\u00e9"],"Reset all to default":["R\u00e9tablir toutes las valeurs par d\u00e9faut"],"Delete":["Effacer"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Si ceci est actuellement la palette active, la palette actuelle va \u00eatre \u00e9chang\u00e9 avec celle de base."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Etes-vous certain de vouloir effacer la palette %s ?"],"Remove Palette":["Enlever la palette"],"Toggle Visibility":["Permuter la visibilit\u00e9"],"Drag to Reorder":["Faites glisser pour r\u00e9organiser"],"Toggle":["Permuter"],"Save":["Sauvegarder"],"Learn More":["En savoir plus"],"Transform":["Transformation"],"Weight":["Graisse"],"Clear":["Effacer"],"Style 6":["Style 6"],"Style 5":["Style 5"],"Style 4":["Style 4"],"Style 3":["Style 3"],"Style 2":["Style 2"],"Style 1":["Style 1"],"No header presets found":["Aucun pr\u00e9r\u00e9glage d\u2019en-t\u00eate trouv\u00e9"],"Search Header Presets\u2026":["Recherche de pr\u00e9r\u00e9glage d\u2019en-t\u00eate"],"No Icon":["Aucune ic\u00f4ne"],"WordPress Avatar":["Avatar WordPress"],"Icon Style 6":["Style d\u2019ic\u00f4ne 6"],"Icon Style 5":["Style d\u2019ic\u00f4ne 5"],"Icon Style 4":["Style d\u2019ic\u00f4ne 4"],"Icon Style 3":["Style d\u2019ic\u00f4ne 3"],"Icon Style 1":["Style d\u2019ic\u00f4ne 1"],"Icon Style 2":["Style d\u2019ic\u00f4ne 2"],"Night":["Clair"],"Insert Dynamic Tag":["Ins\u00e9rer une balise dynamique"],"Product Price":["Prix du produit"],"Logo on Top":["Logo en haut"],"Title & Tagline - Logo":["Titre et slogan - Logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo -Titre et slogan"],"Logo Only":["Logo uniquement"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Quick Links":["Liens rapides"],"Change Logo":["Modifier le logo"],"Color":["Couleur"],"Left":["Gauche"],"Bottom":["Bas"],"Right":["Droite"],"Top":["Haut"],"Title":["Titre"],"Letter Spacing":["Espacement des lettres"],"Lowercase":["Minuscule"],"Uppercase":["Majuscule"],"Capitalize":["Capitales"],"Top Border":["Bordure haute"],"Bottom Border":["Bordure basse"],"Plain":["Texte"],"Cancel":["Annuler"],"Line Height":["Hauteur de ligne"],"Font Size":["Taille de police"],"Search":["Rechercher"],"None":["Aucun"],"Title & Meta":["Titre & m\u00e9ta"],"Thumbnail":["Miniature"],"Upload Logo":["T\u00e9l\u00e9verser le logo"],"Documentation":["Documentation"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}