{"translation-revision-date":"2024-01-09 10:27:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Editor canvas":["Toile de l\u2019\u00e9diteur"],"Please try again":["Veuillez r\u00e9essayer"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Oups\u00a0! Nous avons rencontr\u00e9 un probl\u00e8me lors de la cr\u00e9ation de votre boutique. <retryButton\/>"],"Start again":["Recommencer"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Vos coordonn\u00e9es professionnelles vous seront redemand\u00e9es et vous perdrez votre design actuel con\u00e7u par IA. Si vous souhaitez personnaliser votre design actuel, vous pouvez le faire via l\u2019<EditorLink>\u00c9diteur<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start over?":["Voulez-vous vraiment recommencer\u00a0?"],"Are you sure you want to start a new design?":["Voulez-vous vraiment commencer un nouveau design\u00a0?"],"Create a new one":["En cr\u00e9er un nouveau"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Continuez \u00e0 personnaliser l\u2019apparence de votre boutique g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par IA ou recommencez et cr\u00e9ez-en une nouvelle."],"Customize your custom theme":["Personnaliser votre th\u00e8me"],"Find out how":["D\u00e9couvrir comment"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Il semblerait que vous utilisiez Jetpack en mode hors connexion \u2014 quittez le mode hors connexion pour commencer \u00e0 concevoir avec l\u2019IA."],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["L\u2019outil de conception cr\u00e9era un nouveau design pour votre boutique et vous perdrez toute modification apport\u00e9e \u00e0 votre th\u00e8me actif. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez continuer \u00e0 modifier votre th\u00e8me, vous pouvez le faire via l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink>."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Malheureusement, [l\u2019outil de conception de boutique par IA] n\u2019est pas disponible actuellement car nous ne d\u00e9tectons pas votre r\u00e9seau. Veuillez v\u00e9rifier votre connexion internet."],"Looking to design your store using AI?":["Vous cherchez \u00e0 concevoir votre boutique avec l\u2019IA\u00a0?"],"Active theme":["Th\u00e8me actif"],"Back to Home":["Revenir \u00e0 l\u2019accueil"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Revenez \u00e0 l\u2019\u00e9cran d\u2019accueil pour terminer la configuration de la boutique et commencer \u00e0 vendre."],"Go to the Editor":["Acc\u00e9der \u00e0 l\u2019\u00e9diteur"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Rendez-vous dans l\u2019\u00e9diteur pour modifier vos images et votre texte, ajouter d\u2019autres pages et proc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres personnalisations."],"Fine-tune your design":["Affiner la conception"],"Your store looks great!":["Votre boutique a fi\u00e8re allure\u00a0!"],"Browse all themes":["Parcourir tous les th\u00e8mes"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Vous pouvez \u00e9galement choisir un th\u00e8me con\u00e7u par des professionnels pour le personnaliser et vous l\u2019approprier."],"Design with AI":["Concevoir avec l\u2019IA"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Concevez la pr\u00e9sentation de votre boutique, cr\u00e9ez des pages et g\u00e9n\u00e9rez des textes \u00e0 l\u2019aide de nos outils d\u2019IA int\u00e9gr\u00e9s."],"Use the power of AI to design your store":["Utiliser la puissance de l\u2019IA pour concevoir votre boutique"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Cr\u00e9ez une boutique qui refl\u00e8te votre marque et votre entreprise. S\u00e9lectionnez l\u2019un de nos th\u00e8mes professionnels \u00e0 personnaliser ou cr\u00e9ez le v\u00f4tre \u00e0 l\u2019aide de l\u2019IA."],"Customize your store":["Personnaliser votre boutique"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personnalisez le style et la mise en page de votre boutique pour qu\u2019elle corresponde \u00e0 votre marque\u00a0! Ajoutez votre logo, modifiez la police et les couleurs et essayez diff\u00e9rentes mises en page. Vous pourrez modifier le texte et les images ult\u00e9rieurement via l\u2019\u00e9diteur."],"Make your store your own":["Appropriez-vous votre boutique"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Toutes les modifications que vous apportez \u00e0 la mise en page et au style s\u2019affichent ici en temps r\u00e9el, ce qui est id\u00e9al pour tester diff\u00e9rentes pr\u00e9sentations avant la mise en ligne. Vous pouvez \u00e9galement redimensionner cette zone pour v\u00e9rifier la pr\u00e9sentation de votre boutique sur mobile."],"View your changes in real time":["Visualiser vos changements en temps r\u00e9el"],"Welcome to your AI-generated store!":["Bienvenue dans votre boutique g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l\u2019IA\u00a0!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["C\u2019est ici que vous pouvez commencer \u00e0 personnaliser la pr\u00e9sentation de votre boutique, notamment en ajoutant votre logo et en modifiant les couleurs et la mise en page. Suivez cette br\u00e8ve pr\u00e9sentation pour d\u00e9couvrir ce qu\u2019il est possible de faire."],"Take a tour":["Lancer la pr\u00e9sentation"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite pour redimensionner la toile. Maintenez la touche Maj enfonc\u00e9e pour redimensionner par incr\u00e9ments plus importants."],"Saving failed.":["\u00c9chec de l\u2019enregistrement."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Affirmez l\u2019image de marque de votre boutique en ajoutant votre logo. Pour un r\u00e9sultat optimal, chargez un SVG ou un PNG d\u2019une largeur minimale de 300\u00a0px."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Les favic\u00f4nes sont les ic\u00f4nes que vous voyez dans les onglets du navigateur, les barres de favoris et les applications mobiles WordPress."],"Use as site icon":["Utiliser comme favic\u00f4ne"],"Link logo to homepage":["Lier le logo \u00e0 la page d\u2019accueil"],"Image width":["Largeur de l\u2019image"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["S\u00e9lectionnez un nouveau pied de page parmi les options ci-dessous. Votre pied de page int\u00e8gre la navigation secondaire de votre site et sera ajout\u00e9 \u00e0 chaque page. Vous pouvez poursuivre sa personnalisation via l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink>."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["En se basant sur les boutiques les plus performantes dans votre secteur d\u2019activit\u00e9 et dans votre r\u00e9gion, notre outil d\u2019IA recommande ce mod\u00e8le pour votre entreprise. Vous pr\u00e9f\u00e9rez une autre mise en page\u00a0? Choisissez parmi les mod\u00e8les ci-dessous maintenant, ou plus tard via l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink>."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["S\u00e9lectionnez un nouvel en-t\u00eate parmi les options ci-dessous. Votre en-t\u00eate int\u00e8gre la navigation de votre site et sera ajout\u00e9 \u00e0 chaque page. Vous pouvez poursuivre sa personnalisation via l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink>."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["L\u2019IA a s\u00e9lectionn\u00e9 une combinaison de polices qui convient id\u00e9alement \u00e0 votre entreprise. Si vous souhaitez les modifier, s\u00e9lectionnez une nouvelle option ci-dessous maintenant, ou plus tard dans l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink> en acc\u00e9dant \u00e0 <StyleLink>Styles<\/StyleLink>."],"Change your font":["Modifier votre police"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Sur la base des informations que vous avez communiqu\u00e9es, notre outil d\u2019IA recommande d\u2019utiliser cette palette de couleurs. Vous souhaitez la modifier\u00a0? Vous pouvez s\u00e9lectionner ou ajouter de nouvelles couleurs ci-dessous ou les mettre \u00e0 jour ult\u00e9rieurement dans l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink> en acc\u00e9dant \u00e0 <StyleLink>Styles<\/StyleLink>."],"or create your own":["ou cr\u00e9er"],"Change your footer":["Modifier votre pied de page"],"Change your homepage":["Modifier votre page d\u2019accueil"],"Change your header":["Modifier votre en-t\u00eate"],"Change fonts":["Modifier les polices"],"Change the color palette":["Modifier la palette de couleurs"],"Add your logo":["Ajouter votre logo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Utilisez nos outils de style et de mise en page pour personnaliser le design de votre boutique. Du contenu et des images peuvent \u00eatre ajout\u00e9s ou modifi\u00e9s ult\u00e9rieurement via l\u2019<EditorLink>\u00e9diteur<\/EditorLink>."],"Let's get creative":["Place \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9"],"Which writing style do you prefer?":["Quel style d\u2019\u00e9criture pr\u00e9f\u00e9rez-vous\u00a0?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direct mais respectueux, s\u00e9rieux et professionnel."],"Formal":["Formel."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["D\u00e9tendu et amical, \u00e0 l\u2019image d\u2019une conversation avec un ami."],"Informal":["Informel."],"How would you like your store to look?":["Quel aspect souhaitez-vous donner \u00e0 votre boutique\u00a0?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Dynamique avec des couleurs et des visuels qui attirent l\u2019attention."],"Bold":["Audacieux."],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["\u00c9l\u00e9gant et intemporel avec une touche de nostalgie."],"Classic":["Classique."],"Contemporary":["Contemporain."],"Who your target audience is":["Votre public cible"],"What makes your business unique":["Ce qui rend votre entreprise unique"],"How many products you plan on displaying":["Le nombre de produits que vous pensez afficher"],"What you want to sell":["Ce que vous souhaitez vendre"],"Try to include:":["Essayer d\u2019inclure\u00a0:"],"Tell us a bit more about your business":["Parlez-nous un peu de votre entreprise"],"Applying the finishing touches":["Ajout des touches finales"],"Assembling your AI-optimized store":["Assemblage de votre boutique optimis\u00e9e par l\u2019IA"],"Designing the best look for your business":["Conception de la pr\u00e9sentation la mieux adapt\u00e9e \u00e0 votre entreprise"],"Comparing the top performing stores":["Analyse des boutiques les plus performantes"],"Analyzing your responses":["Analyse de vos r\u00e9ponses"],"Opening the doors":["Ouverture des portes"],"Drag to resize":["Glisser pour redimensionner"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Merci pour vos commentaires. Nous en ferons bon usage\u00a0!"],"Replace":["Remplacer"],"Saving":["Enregistrement"],"Continue setting up your store":["Continuer \u00e0 configurer votre boutique"],"Preview store":["Voir la boutique"],"Options":["Options"],"Neutral":["Neutre"],"Send":["Envoyer"],"Back":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Navigation":["Navigation"],"Style":["Style"],"Share feedback":["Partager des commentaires"],"Customize":["Personnaliser"],"Done":["Termin\u00e9"],"Layout":["Mise en page"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Save":["Enregistrer"],"Cancel":["Annuler"],"Continue":["Continuer"],"Delete":["Supprimer"],"Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"Settings":["R\u00e9glages"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}